希望巴打們大嗌之前顧一顧你前面個人嘅耳仔

你今日喺正我耳邊大嗌 下面嗰層都聽到咁濟 我隻耳聾喇屌你